今年稅貸抵唔抵玩？

花旗銀行正式公布 2019年「稅季貸款」，特選客戶的最低實際年利率為2.01厘，跟去年相同，但至少要借150萬元才享最低息（見表）。該行更標榜最快即日批核，現金第2日到手。

花旗稅貸有5大特點，包括：零手續費、6,000元現金券獎賞、貸款額最高達200萬元或月薪12倍，但以較低者為準、還款期長達60個月，以及貸息由2.01厘到4.49厘。

貸款人由今年10月4日至12月31日期間申請其稅貸，並於明年1月15日或之前成功提取指定貸款額，包括戶口結餘達800萬元的私人客戶等指定理財戶，最高可享6,000元現金券。貸款額愈高，現金券獎賞愈多。

廿萬分分鐘要5% 好似貴過上年？

等匯豐/渣打啦

5%以稅貸黎講係好L貴

20萬 2%就會借 5%就收皮

今年d稅單都無咁快有。

可能唔使稅單都得

2%上年都做唔到啦

年尾先申請都未遲

好似幾貴

其實稅貸有乜著數?

何必為自己增加債項呢？

私人無抵押貸款黎講相對較低利率

今年唔撚交

今年hibor 又高。mortgage rate 又高。p loan tax loan 點會平呀
返唔返去以前平rate 架啦
唔諗下以前 hibor rate 0.2. 呢家 1.8 呀

唔係唔交，係一蚊一蚊咁交，最後再交多一蚊

渣打200k 36個月 2.15%

大家借完會點投資?

2.35%以內已經算好啦，除非你真係借1m以上

All in 熊 下年等買樓

咁都2.15%堅唔堅呀？
定係氹人申請咋

佢有要求係無渣打信用卡
可能屈你申請埋 同埋要高TU高人工

Quote過 完全做唔到2.15% 懷疑只係slogan

Correct

之前dbs 開我card loan 2.7 % 借50個

Hsbc staff
雖然未有稅貸offer 但岀左offer可以幫各位fight平d個息

稅貸年年都係永亨最平架喇
永亨>上商>建行 全部都低過2%

低過IB個息率先再考慮
IB重要唔洗逐月還可以一路積上去

Apple咁多cash 都發債

人地發債係支持賺錢項目

2015年上商借過廿皮tax loan，1.6厘APR咁上下
放晒落mortgage link 執咁幾舊

想問吓DBS借2M,1.78%息
放入mortgage link戶口，係唔係無risk借倒一舊錢
利申：數學白痴

我擺銀行定期都2.6

5%

要還個本金，投資現金流要計得好足

目前最平係呢個

借100k ~3.2%
200k ~ 2.5%

Dbs 會唔會好似渣打咁，話2%但最後可以5%

係咪會中小企貸款會易啲？

佢都要睇你入息借唔借到2m 同埋最後未必真係1.78%

痴撚線時事台有人POST 施政報告放寬按保到800萬9按,1000萬8按
大家估堅定流?
堅既話好癲,今日600萬啲樓下個月應該800萬,地產股即刻升4成都得

真，施政報告寫

點解最後可以唔係1.78%? 真心請教

想問DBS借2m個要求係點?

最多月薪20倍

用爆個借貸力一陣買樓過唔到壓力測試

入息，職業，信貸評級。。。。等等

仲交稅?

即係最少要10皮一個月先可以借到2m

星展出咗 好似都唔錯

dbs 好似唔錯?廿皮2.5

稅貸係咪一定要交十幾萬稅果d先有得借?

有咩最新優惠?

No

Dbs係咪有手續費加息？

有mortgage link account

有無方法穩賺？

借得唔夠低息

唔交稅既可唔可以借

可以

有乜offer

今年HSBC仲未有稅貸?

上年果d都未還完
btweeen想再整多幾十黎玩下

我見到仲有1.5％手續費 都唔知有無計落去

只有稅單 冇糧單 係唔係唔得

你地會借來點用
炒股博一舖定收息

網頁話無手續費
咁入去產品資料概要就話1.5%
都唔知信邊個

佢產品資料條link係一般分期,可能錯link,
我都想借,但驚批唔到
之前有D事搞到TU好低,唔知升番未
等緊銀行寄住址證明比我,check左tu先借

稅貸係產品名黎架咋 同交幾多稅無關

借左政府LOAN仲未開始還錢
今年5月畢業 依家做緊野可唔可以借?

收息記住要計下cashflow

如果借夠人工12倍
但係得12月還款期
咁樣有咩用
每個成份人工拎去還?

銀行：錢已借比你，理撚得你

借兩年實用啲。
預先借2年錢，拎去買收息股

今年9月先開始返工有冇得借

你估你想要幾多都批咩 銀行會assess 你還款能力 唔會俾你每月還款多過你人工某個百分比

都係借錢姐 你交稅都唔係交晒成份糧

渣打唔係做緊 20萬 2.15？

宜家係咪一定要比錢check tu?

Dbs 200k 2年 apr 2.9% 抵？

正正常常

等多兩日華僑永亨先好似穩陣啲

會平d？我等緊大貓
睇下做到咩offer

華僑應該最平 佢話24號會公佈

今年退100% 2萬上限，唔駛交

問完數有權問機構拎副本，但問完唔借都要扣tu
最準都係直接搵環聯，借得10幾萬唔好介意少少錢，一陣借唔到又要扣tu就仆街
以前唔識野問幾間諗住格價，搞到tu好低

最後dbs借倒1.5M, 18個月還, apr 1.83%
我覺得好抵

依個勢重借錢，唔驚銀行call loan 咩？

你幾多月薪

有無手續費

月平息0.08%?

點解明明講好幾時還晒
銀行都可以call 咁撚狗

Sales話無

Yes

夠過壓測
原本想試1.5M 12個月，1.78% apr...不過月薪唔夠...唔批

正

因為有落uncommitment clause
銀行可以隨時取消/收回已借出去既額度

見到你呢句都知你唔撚識玩

就係唔識

想請教下巴打

mortgage link account全部有cap
多數係你貸款額既一半
個個晨早擺晒果一半錢落去當慳返d 息
咁你有mortgage link account 對你借多舊錢有咩影響

我就係無一半

仲有餘額

畀完首期已成窮閪

放多一球落戶口都仲得

期指265終極合金底,掂親都彈50點

有mortgage借唔借到？

借一球要幾多月薪？

月薪20倍唔夠150萬？

爸打想問你係唔係有幾多借幾多
我打算借20萬分兩年還

買車咪抵拎黎

好奇問下 有無方法可以借錢 d息低過做定期

利申 好少借錢 唔識玩

罷交稅

港幣畀盡都係2厘

如你有本事借1百萬以上,應該都好多選擇下

借100萬 似乎無咁既本事
係咪借得唔多 其實係無野玩？

2% 你指借返黎既息口？

你預算借10-20萬息口4厘左右，4-5厘投資工具唔係無，有風險咁解，睇你敢唔敢

mortgage link戶口無咩錢
係咪如果稅貸個息低過ML個cap就借得過？

ic 4里息 都幾貴下
一般係可以借月薪12倍？

夠啊

應該可以借多d，不過要還耐d

有冇話還款唔可以高過月薪幾多%先可以借12個月？

稅貸 用得好 係可以令自己更快增值財富
假如借到 $1,000,000, 3%APR
只要將筆錢投放 6-7% 收息股 / 債券
相減後 每年仲有 3-4% 錢賺
不過當然中間有好多 criteria 未加入去
例如個人收入 / 信用評級 / 股票代收息費 / 存倉費 / 股票交易稅 .....
前提要自己識計現金流
同埋記住唔好將 幻想與現實 諗得咁美好

咁少錢， ib 啦

先提係你要先有錢應付每月還款

冇錯
所以稅貸唔是大家諗得咁簡單

其實稅貸準時還錢 會唔會好影響到信貸評級
驚第時因為咁就影響到買樓就好on9

如果佢係當借錢去提早一次儲錢再食息 然後每個月還其實未嘗不可嘅 當然啦 中間好多因素

個個月要還錢wo

計好現金流就真既，計錯數就捱得好辛苦

黎緊吹緊減息會唔會有影響

利申：新手唔識

其實想買樓係借好過唔借，準時還錢會加分，但你確保準時還先好
稅貸對大部分人來講係按揭以外第二低息工具

佢無講實幾多%
不過如果要借1.5M, 12個月還,每月還款要>120k...咁月薪我諗點都要高過個還款額先得...高幾多就唔知啦

想請教 供緊樓
稅貸關唔關事

50萬邊間抵玩
網上見渣打寫平息0.0964
唔知堅定流

Sure
你月入供款比例會影響貸款額

我尋日見"戲院"財務做0%息, 冇手續費雜費影印費...........
最儘可以借十萬, 可以分一年還
有冇伏?

即係邊間?

借200K 買美帝ETF AAPL
點睇

應該係UA

乜都唔收？
即係免費送十萬俾你用？

你望清楚0%約多個月先，第一個月0,之後月平息1厘你都蝕死

有咩新offer?

有無邊間做到60個月？

佢寫20萬起就可以咁低

60個月就唔係稅貸啦

CITI BANK批左,借20萬月平息成0.25%, reject左,好很貴

暫時見到dbs 200k 24個月 2.9%apr 應該算抵

樓上月平0.08%都抵玩嘅
不過借到60個月就鬆動啲

有無人問左渣打？有信用卡總貸款額要減返credit limit？

請唔請人？識自己去廁所

永亨岀左未？

我都等緊

Dbs 借20 應該做到2.7到
不過睇下其他咩環境先

HSBC 可能仲低過dbs

問咗唔要係咪都會降你tu

佢係check左tu先會派 如果一次過問幾間tu會跌得幾急 小心

你識得投資就唔會咁講
當有隻股係年必賺10%
你本身成幅身家已經買咗冇其他錢
借可能只係2-3%利息都已經有賺

當然最重要你要有穩定收入

出咗「自訂息率」稅務貸款計劃

借10萬 24個月2.9

係咪仲貴過DBS

都幾貴

暫時似係上面借星展個巴打最好

巴打有無其他錢Loan 或按揭還緊?

還緊樓按，所以有mortgage link戶口
今日去分行簽名作實
借1.5M, total利息21594, 無其他使費

勁野巴打,有無Sales 電話介紹pm

我就咁上dbs個網申請
一日後就有人打嚟follow up㗎啦

最快7號先check到信貸報告
之前有事搞到tu好低，而家已接近零負債，但未知tu升番未
有d想搏一搏dbs,目標只係10幾萬無理由借唔到

我apply左, 等緊佢覆offer
到時再update 大家

Send whatsapp過去都有人覆
佢仲話係電話對資料可以即時check tu
有無人試過

渣打 20萬24個月都係2.15% 有冇伏

問左 伏黎

要冇信用卡先做到

同埋要開100萬新資金戶口

連仔個個交幾十萬稅一年

緊係抵玩啦

估唔到仲有依個條件T&C淨係寫話要冇渣打信用卡

魔鬼在見唔到既細節
暫時樓上DBS係最扺 不過大佬借成1.5M

DBS之前借120k非稅貸，36個月 apr 4.8
我覺得dbs借錢都幾抵

借左東亞, non tax loan黎嘅...不過借廿皮還兩年, total利息開支6xxx only

有無人知大貓何時出offer

DBS apr 2.54%

借幾多？

想請教 mortgage link ac未爆
有乜玩法好

20萬 2年還

月入幾多
我都借20萬 未有價

必賺。。。

ANZ

想知對信用評級有無大影響
一日未還哂一日都會A唔到?

2萬

扺啦

佢意思會唔會人工2萬呀？總利息2萬都幾甘

5千幾咋利息 月平0.11%啵

岩 5千幾利息

我都想知
我上年嗰筆都就還完
但今年仲未見有HSBC 交稅萬應錢

稅貸係咪一定要出糧證明先借到

巴打上網禁就有？ 定sales call?

The

琴日上網禁，今日就有call

借20萬暫時最抵係咪DBS?

今年進取左。

東亞試過有條仆街sale叫我借錢，之後話得糧單，冇稅單唔借得稅貸，想水我做分期，交晒資料同我講唔批，想再水我借兄弟，我即時屌撚柒佢，都on99
條友有編號所以應該係堅

東亞都唔錯

仲有大新同上商未出，可能仲低

東亞近排打黎 借30萬3年利息先13000蚊 抵唔抵借?

頭先打去東亞問稅貸
200萬兩年還
apr 2.01

DBS 唔平wor

你係咪揀左p loan

係

岩岩打左去問
要借1.5m以上先有1.7幾個offer
如果借低過呢個數 多數只係可以做到月薪16-18倍
要2.46%

我本身有ml acc 諗住借黎擺入去 不過無so

所有銀行都需要每月還款？有無銀行可以到期果個月一筆過還哂？

香港唔興咁玩。

我指個人銀行業務方面

除咗孖展 仲有冇

東亞好似借50萬已經做到1.78%?

係咩 咁我上去睇下先

顯卓A/C 50萬
其他A/C 100萬

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

其實咁樣間間問會唔會影響個評級

申請得多， 銀行check TU 次數多左會影響

三間算唔算多？

最近打算會借到盡 現金流唔夠就計好數 set定三個月定期6個月定期9個月定期12個月定期咁還
定期息口仲好個tax loan

咁玩好似可以fight低d息

唔明，唔係每月還咩

依加定期息口仲好tax loan息口

每3個月抽定現金流缺口抽出來準備還款 嗰筆錢放喺富途現金寶收下息隨時抽返出還錢
咁好似借多d個息口低啲 但又唔會超出自己的還款能力

有無定期offer到>3%既息
如果唔係係無咩肉食

留名

有無稅貸可以借36個月？

上星期五apply 到今日都未有call

大新最低1.68

係咪好多條件，又要出糧戶口呢樣嗰樣

實係喇，等公布詳情

大新銀行推稅貸 年利率低至1.68厘

【信報財經新聞】大新銀行(02356)推出稅務貸款計劃，最低稅貸實際年利率1.68厘，暫為全城最低。該行最低息的借貸門檻為1萬元，上限10萬元或稅額1倍，還款期6個月，計及現金回贈228元，實際年利率為1.68厘。

申請者若為全新客戶，需通過「e直通遙距申請」開立優易綜合理財或VIP銀行服務i-Account綜合理財戶口；現有客戶則需要登記出糧戶口服務，才可享有關低息。

。。。

細額。

大新得十萬, 整黎有d無謂

OK喎 本身都係想借十幾萬左右
依個十萬 1.68幾岩

已借 DBS
諗住買6萬TVC
淨返買美股ETF
IYY 有冇巴打買開？

10萬或稅額一倍 6個月還款期

睇埋上商咩玩法先

問左dbs話都要等幾日批

準時還錢都影響到

準時還錢會升，環聯解釋過

稅額一個月 較低者為準
借你交稅個額

真

Bond or ETD 好過啦~
VTC 要扣30%

TVC 係指自願MPF??
但巴打應該還有一段時間先退休，
鎖左6萬蚊覺得好嗎？？

交5萬先借足10萬 借黎有鬼用咩

諗住做多3年移民
想 tax shield慳$10.2K
唔撚想交咁多稅畀港共
年金退保會蝕錢
所以淨返TVC
我MPF一早all in 北美

我都理解緊佢指的1倍，係唔係指交5萬先借5萬?仲只有6個月借來做咩?

原來係咁。

係咪一定要有税單？

通常有糧單/銀行statement出糧紀錄都得

正呀！

仲有匯豐恒生上商未出優惠

對唔住各位巴打
其實我有個好蠢但一直想攪清嘅問題想問
係唔係一定要嗰間銀行有戶口先可以借稅貸

跪求巴打指教邊間借到10-20萬？年里率低過3里😭
Sales快d搵我啦 2年內一定還到

唔係，可以入落你本身間銀行

周街都係啦

睇左 要借多d先有低過3
D宣傳拎哂最平個利率出黎
實際其實貴

其實tax loan最開頭真係借俾你用黎交交稅個額
係而家慢慢演變到稅額3倍/ 用月薪開始計

tax loan無佣食
邊有sales會做呀
落去分行好過

tax loan最好架喇 明碼實價 用loan amount黎分interest rate
唔似ploan要睇左你信貸報告先出到rate
所以你其實上網睇番邊間20萬最平 點先做到個loan amount就可以去申請

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Tax loan 唔駛睇信貸先出
今日先知

照睇信貸報告黎做審批
但tax loan既利率係按loan amount計
所以ff gg hh grade都可以有靚息

例如ff grade 可能你既外債比率可以有16倍 批到8倍月薪既貸款俾你
但gg grade可能守12倍外債 max做6倍月薪咁
間間批核準則唔同 我以前做審批部就知我果間係咁計

未有稅單點計？即係月薪幾倍？

Citi回咗我20萬12個月，總利息支出大約$6500

36個月 20萬 sc 就最抵 可惜伏, 東亞3.27%算唔算抵

sc點伏?考慮緊sc

1.68咁撚低

上面有講 個rate 某程度上假

我都有印象見有講過，但又揾唔返
如果唔係稅貸而係用信用卡果個現金分期應該就真的? 我入150k24個月收我7200息算唔算好貴?

算

間間都呃人😭打左去幾間問
原來要apply左
等佢俾offer
先會知年利率

低過3%都要努力下

咁當然啦

100000
12個月
實際年利率1.72%
呢個又點睇

邊間咁正

同問

200k 24個月 4321.6 息

邊間

香港好似唔得，最似嘅產品係revolving loan循環貸款，不過好高息

股票行嘅媽展

我得 5倍外債但應該 i

想知邊間

貴 好貴
你話好似ib咁3.x%就另話

DBS，50萬，24個月還，APR=2.31%
有ML account，擺入去無乜肉食，借黎買下收息股。

HSBC好似出咗？

如果打算借廿個，邊間抵

Hsbc 貴過上年

稅貸
大家通常用黎買咩

貴過上年好多

每月平息低至0.11% (實際年利率低至 2.47%)22 參考註腳 2
港幣0元手續費
成功遞交證明文件可享港幣100元現金回贈3

THIS ONE ?

HSBC 出左 搞咩今年咁貴
窮撚剩係預先批30萬12個月年利率5. 幾

cls
20個還24 要6.52%

係咪今年跑夠數 唔休做

可能根本冇錢借 揸住個幾千億大陸壞帳

發現新大陸

Ua

借10萬 1年還 0息

新客 3個月入息證明

我打去問 唔知係咪真係做到

今晚上網apply

真係咁抵？

收手續費

hsbc Prime rate減，稅貸遲d利息會唔會低d？

應該唔會， 出左plan好少再轉。

dbs條友拖左我3日，唔係唔批呀？
借好才ja wo

我都等緊 佢話反應熱烈要等2/3日

你試左？ 網上寫咩收費都冇 但最多10萬

我知你講邊個啦
我以為你講緊第二個計劃
你嗰個呢佢係直接幫你交稅㗎
啲錢好似唔經你手

一個星期都未收到佢地電話

Bea 借咗200k

幾多rate

聽講借財仔tu 減得好勁

月薪十倍 仲有咩問題隨便問

利申做緊大新

大新 唔洗開戶 隨便問

你早d上來我搵左你啦萬一dbs唔批你有冇信心fight到先？
我壓測一定過，問題係評分好低

有咩路數？
佢回3500超市券，剩低果d放去邊好

2.99 apr

即係可以借月薪10倍？ 還款期呢？

試下問大新
今日落左分行問

可以呀，tax loan還款期最長24期

落黎問我
Tg上面有

你邊間分行呀

DBS 13萬24期
月還5625
3.71% adr

冇要到

仲等緊佢覆

留左電話俾西亞， 等覆。

上面有我tg 洗唔洗報多個apr比你睇下要唔要

交左文件， 不過有按揭係身，
睇下到時批唔批足。

實際年利率 6.1%
月平息 0.27%
其實一啲都唔低

如果本身爭緊卡數.係咪做結餘轉户更好

BEA 回咗我，20萬一年2700 利息

暫時都係dbs 最吸引

其實花旗做唔做到月平息0.08%？1.5M 借60個月

冇錯，我借21萬，佢開到apr2.54%

24個月還？

冇錯

2.54%借完槓多倍買債收息不得了

又要計息wo

無本生利

開界王拳

試下大新 應該仲低d

借15萬左右幾多？

3500超市拎出去92折放2944$大把人收券
6500-2944 息咪當係3500左右
其實係抵

借左15萬2年
第一個月profit已經夠找息
之後後配錢收息同進取

買咗邊隻？

唔係啵 貴過DBS 問過你同事

DBS月平做到0.11 大新做0.135 差成千幾蚊息

大新批月薪倍數低點

大新 21萬月平最低做到 0.105 可參考返銀行網站

12個月？

問你同事借20-22萬咩rate 你個同事同我講0.135 即刻唔洗睇

總之唔係賭大細
唔同行業都買 分散投資
目前cover哂息 等雪球大

DBS網上申請要俾d咩？

有無還款多過24個月？我見間間最多24，係咪過24就會當左P loan

係啊稅貸最盡24

當分期貸款咁做， 息貴d.

本身想廿萬分五年，家下可能十萬分兩年，省返D息，有無邊間可以做24推介？

citi係咪要申請完先知APR幾多?

見渣打廿萬起apr 2.15%，好似幾抵

其中一個條件係要冇渣打信用卡

仲有推廣完結期係今日

大新

渣打借18 APR3.5%算貴嗎？
最長可以六十個月。
不過係credit card既現金分期

揸兜啱啱出最低1.98%不過唔可以持有信用卡

1.98都唔知借多少先做到。仲要睇TU??

最少20萬，當然佢有最終決定權

前年借過$300K 2.31% 24months

今年未問
但睇留言好似冇咁低
唔係減左息咩

都係睇你TU

定先交少一蚊，等收信再交多一蚊

幾時出稅單

借20-30萬邊間最抵
唔想整花TU, 亂咁申請查

借10萬 分24個月
算唔算接受到？

32萬 apr 2.34% 分12個月還 好似幾抵？

200k就有

今晚利

dbs等左1個星期都未覆，又未有拒絕信
等到變化石

想搭單問約左7號買信用報告，未有結果既問數例如dbs咁會唔會計？

由你apply 咗果刻佢就申請咗你嘅report

東亞近排打黎 借30萬2年利息9000蚊 抵唔抵借?

可以更平

Same

直接問APR 幾多

其實好奇一問
借稅貸投資有咩著數？
每個月都要還息還本

拎黎買債又唔係，買收息股又唔係

有ml acc就抵玩，當apr 2.5樓下
放戶口備用等於唔駛息咁滯
用來投資的話就用幾多比幾多息，唔借就笨

係，有ml account就有著數
如果冇，就真諗唔明

咁點解銀行會offer 2.5以下咁笨柒？

新田想問咩係ml

應該係按揭戶口

google mortgage link account

其實銀行冇蝕，首先，佢借比你一定唔會低過按息，封左蝕本門，其次，你有按揭做緊信用度一定比一般人高，壞賬風險甚低，第三，你錢放得響ml acc，用返同行投資買賣股債等機會比較高，銀行變相賺手續費

唔是個個人都有按揭ML 帳戶
銀行俾大眾存款利率0.0幾息，仲未計公司企業資金存銀行，稅貸俾人收2.6息以上

我借240k 2年 8千蚊息
Dbs

Citi 100k , 18months - 0.5%/per month
抵唔抵

稅貸係咪一定會批？

唔係。

有ML戶口，息口係2.375%

如果假設借稅貸20萬

咁呢20萬係每月還比銀行，分幾多期還？

check左TU
星展仲未睇我信貸報告
我有B呀快d比錢我使
D staff有冇咁忙？

有樓按係身，
西亞淨係肯借16萬 @ 2.91% 1年，
唔俾我借1.78%，
所以我都係唔借， 反正唔係等錢洗。

每月還， 分幾多期視乎你借幾耐。

本身有樓按，可以會稅貸嗎 供款最多可以佔入息幾多

睇tu

有無大新個還款表睇？想借幾皮

5% 借黎做咩？

有fd供緊樓都年年借

有無高手指教下方向
有無乜方法 好穩陣收～三厘息

dbs 12萬 3.24 apr
打算要,聽日去簽名

citi冇稅單會當私人貨款

DBS 未覆，上星期補交文件

前日交齊文件比DBS，尋日覆我，借45萬，分24個月還，每月還19245.，月平息0.11%

算唔算平?

問佢APR 最實際

月平息0.11% 即係APR 2.5左右

自己第一次借，唔知算貴定平

2.5 唔係特別平囉

仲以為自己執到平嘢添，咁要諗下借唔借啦。
唔駛哂

DBS 成個成星期都無覆

Upload 左文件

稅單幾時出？

我借多你少少，50萬，APR 2.31%

申請咗一個月DBS都無覆

唔抵

打左比我一次話等批
等左兩星期，我自己打去問就即時話剛剛批左，文件剛剛send落去，搞笑

早幾日借左東亞

30萬 24期, 2.4息
東亞出糧, 冇比稅單

由申請到批比你等咗幾耐？

向稅局申請唔交暫繳稅先

經濟唔好，預計來年可能無工開

我網上登記完，第二日打比我，話已經審核緊，叫我等通知，等左兩星期忍唔住打番比佢，佢即時話剛剛批左，叫我第二日去銀行簽文件，本身簽完第二日有錢收，點知拖拖下拖左5日，
計番時間我估佢係去左罷工撐學生，冇同佢計，總之而家錢到左手

有冇人借到渣打2.15

果個問過渣打你要入1球入去先做到

洗唔洗糧單？

要，一個月已ok,
不用稅單

剛借1.5 mil
2 年，apr 1.85

DBS

可唔可以問個新手問題
稅係一年收入既0~15%
交得多稅既人賺錢一定更多
咁點解會冇錢交稅要借loan
就算有其他投資責住左舊錢都唔會交唔到嘛

借loan 唔一定無錢，
有錢都可以借loan。

買車位

係呀, 否則要成3.X

想問下 DBS打黎對資料
但佢講左句借既錢不可用作投資用途
請問係唔係真？

邊有人知啲錢點用

借平$賺息差, 識唔識呀小朋友, 一味憤世嫉俗為咩呢

無人叫你咁老實

西亞覆借40萬
24個月，apr 2.31
我話太少考慮下先

想借50萬 分36個月 ,請問邊間好？
citi dbs bea 渣打
驚影響tu 係咪最多搵兩間？

利申有樓按揭領緊

渣打同東亞都抵 citi一向貴

見嗰啲moneysmart , moneyhero，成日搜尋第一位都citi，睇來落重本賣廣告

渣打成日fake 鳩人
之前ploan 咪又係講2% (200k)
最後要6%

就咁睇今年d大行都柒柒地，試下d 細行

上星期六晚申請 今朝收到錢
BEA 20萬 24個月 APR 2.78

想請教各位巴打
我底薪加佣金通常點計借Tax loan
係咪通常借到老底x12個月糧？

重未有稅單

Lm

巴打add唔到你

借22萬 東亞開我手續費加利息2萬幾 都on99

屌 CITIBANK 200K 17220 x 12 差唔多3.3%

無啲leverage嘅人都唔叫有錢人啦

DBS reject咗 屋企人係咪會影響信貸評級 我從來都未借過銀行錢 又有穩定收入 但老豆信貸差到銀行唔開信用卡比佢

唔會有影響， 你知唔知自己信貸評級幾多呀

唔知 係咪申請睇下好 琴日東亞打嚟話批咗22萬 利息係0 但手續費2萬幾 一聽到就cut咗佢線 又話稅貸0手續費

我試過apply, 佢話有兩隻：

a. 一隻有利息， 0手續費
b. 另一隻0利息， 有手續費

佢會話a 嘅利息 = b 嘅手續費。

有冇人收到稅單? 西亞要我拎稅單俾佢先得

打過去稅局問 佢話未過立法會 所以仲未出稅單

citibank又再打黎 200k 12期 每月17167 再送2000蚊超市 抵唔抵玩

問你自己
20萬一年搵唔搵得返5000, 搵多過5000咪抵

一個月內申請過DBS同東亞係咪唔好再申請會好啲？

yes

賣番啲超市禮券出去都有1700左右嘅

借左 諗住買曬tqqq 希望回報>20%

1。你老豆偷你身份證做擔保人借錢

2。你借太盡，未借過錢評分多數得c或d，如你借盡10倍好大機會reject

就係未借過錢 同埋借10倍

我b都係借7倍，白紙哪來10倍自信？

其實借9倍 點知唔可以借咁多

我冇借過都借到13倍可能本身信貸比率低？

你借邊間？

渣打 11月頭搞到依加都冇offer係咩玩法

利申 從來冇借過錢加信用卡月月清

上個月網上交左3-4日打黎Confirm 再等個半星期先有結果
見佢另一款貸款借30萬 24個月網Show 2.15%年利率, 諗住出到黎頂多2.5X%左右, 扣返2個平台送4000優惠券, 睇落抵過稅貸
結過報比我5.5X%
曬鳩左拎我TU

睇嚟我哋都係被騙資料了 渣打食屎

dbs過10倍計私人分期，唔係稅貸wo

不會啦。 香港錢債係跟個人

邊間？

講左仲問邊間

呀，得兩年

稅貸通常兩年內還

除左citi，有無邊間可以做5年？

1.5 m 一個月要還幾多，唔洗計還款係入息幾多% 咩？

屌即係成分息

做得1.5mil應該好高月薪

係lo, 當還本都要6幾k 一個月，當還款唔可以超過50%即係一個月起碼要13萬入息？

唔出奇

一個月還63770
24期

洗唔洗計供款係入息幾多%?

就係渣兜 分5年還月平0.25

我分5年還啲息加埋都係咁上下

銀行應該計7成

陳生貴姓

1.85點做到 周街睇都2.幾

打去問
講完要求佢就係話ok

叫得 pdl1 係咪 oncologist 黎

識玩一定係有得借嘅借
再用借返嚟既錢去投資

大前提係，借返嚟要低息

除非你係股神

想問下大家，借返黎d錢會點投資？
有銀行開我借40萬，年利息還6200蚊
抵唔抵借？

利申：唔識投資，靜係月供股票中

交稅只係個藉口，其實呢個係一年一度嘅私貸 Black Friday Deal。

咁大家借咁多黎做咩
如果唔識投資，係咪唔好借好d

理論上就係無抵押咁借人哋嘅錢返嚟投資，有賺就係無本生利。
當然點先生到利就係功力同運氣嘅問題。

借300K CITI 成8%APR DBS 都要4.4%
最平上商 永亨都要2.8-3%
上面D巴打點做到咁平

唔一定要投資
擺喺到等一個機會
冚球鏟就推落去
冇就輸息唔好怨

利申：09年借咗五十個推落美股

Ching sick ball，借税係咁玩
睇準一個大跌浪就allin
冇就輸少少息

邊間最平 求介紹 借20萬

根本就唔一定要投資賺息差
少少息搏一個機會
我09年嗰啲而家三倍有多

痴線，citi開我9.1%apr

可以試BEA

如果借40萬黎講
兩年dbs 定bea抵啲呢
見dbs 可以月薪20倍 好似幾正

自己問銀行
睇apr

有一樣野我諗唔通
同樣銀碼

2年 apr 2.54% vs 4年 3.5%
其實咁點樣compare？
定係4年只係每年月還款壓力細啲，但付出就多少少咁

有無網站可以計 會連埋通漲率咁擺落去比較下？

銀行black friday

你後期差佢嘅本金少 但佢照收咁多息 所以年期長左 APR會大左

想請問大家點解我網上apply DBS tax loan , 去到最後一個step會出個personal loan既interest rate俾我既? 請問係咪到時批會改?

想問下
有用BEA 信用卡
申請個稅貸最快要等幾耐

5%不了, 拎黎做其他野都唔夠玩

緊係交多一蚊保平安, 等收支票, 唔好拎, 打電話話收唔到, 再寄多次先入票

3.9%

D 息貴撚到

借黎買9988好唔好
利申：有閒錢在手

有冇借咗嘅朋友等緊入市？
利申：借咗DBS一球半

已借

依家最抵做到幾多

渣抗開我10.41
200k

巴打你借幾多年
我11月借都係月平0.25%

60期

我都係60期WTF

可能借月薪幾倍？

睇銀行

問左渣坑 20萬 24個月還
月平息0.2% APR 4.64%

想請教下各位巴打
通常Tax loan係咪要一個月糧單咋？

如果本身份工係老底加佣金
咁可唔可趁出大糧果陣
用果份月結單黎申請，當人工借多啲呢？

穩定嘅工就一個月糧單
計佣嘅工就三個月

有無問過交通銀行 個rate好過渣兜

唔該晒巴打
咁其實佢點知我公司點出糧
我用出佣果個月當係穩定出糧
咁其實得唔得

eg 出雙糧果個月去申請

佢會問職業同埋打去你公司

恒生廿萬兩年3.71% 抵唔抵？

竟然有低過4

而家個價好似貴過上年年底咁

想借十個邊間最抵

想借十個入市

問左銀行，加左息咁 要三、四厘 pa

減左息啦
有冇得平息返？
銀行想乞米？

之前渣打開我 PR 2.15% 借40萬冇要
依家仲做唔做到?

有平息我都想要

X2

恆生咁撚垃圾唔使講啦

依家dbs 20萬有冇人知幾多？

係咪開始多平錢借

有冇介紹

其實都係扔哂啲資料去佢哋system到再等專人覆

Soft inquiry

渣兜借廿萬要3.5厘，食屎啦屌

想問下恆生打黎話用credit card limit黎借錢，借10萬分5年還，每月俾本金另加手續費180
個rate同稅貸係咪差唔多?

之前借左10萬，就黎還清但無拎到黎投資
白白蝕左息俾銀行

打上恒生問信用卡既野
佢問我借唔借錢 月平息0.15厘 無額外費用
（第一次借錢）
請問借咗既話，未來再借係咪有得再低啲，謝謝

依個rate 都算ok
之前唔記得邊間打比我好似要成4-5厘

係咪好慶幸冇投資？

想借20嗰邊間最抵玩

Citi is shit .29 重要串
渣打 新戶難批
恒生現客.28>.22 (一般轉特選）

.22咩意思？0.22？
有無網上資料睇？

啲人話華僑永亨啲rate最好

月平息

借錢要睇實際年利率呀清

咁貴

仲未有稅單

我借交通16萬都係3.02

想問6萬分3年 信用卡月結單分期抵 定借舊錢還抵 本身仲差緊筆銀行數

華僑永亨先閪